[高佬廷終於有人幫]主留VS杯葛 3對3激辯

【去留議會●918論壇】主留VS杯葛 3對3激辯！《蘋果》徵集網民挑機提問
《蘋果日報》、《立場新聞》及D100本周五晚8時聯合舉辦【延任議會●去留之辯】論壇，邀請主留派及杯葛派同場辯論。節目設有網挑機環節，如對主留派或杯葛派有任何質詢，歡迎在此留下問題。
日期：9月18日﹙五﹚
時間：晚上8時
參與者：
#主留派 林卓廷 楊岳橋 岑子杰
#杯葛派 梁晃維 岑敖暉 劉頴匡
主持人：梁家權
提問嘉賓：
曾志豪問 #杯葛派
盧斯達問 #主留派